打經濟牌最大原因？

經濟再差落去 港共仲點搵籍口送錢救國呀

聽日理撚得你去大埔定機場
去大埔嘅自己小心 記住be water

你地要睇嘅得呢一句：

宇宙大爆炸都唔撚割！